文匯報頭版 : 要求停止區議會選舉

邊個話建制唔驚選舉, 就貼呢張圖

依家周手足死咗
使唔使繼續等埋區議會？

種票者同人講公道?

一單還一單

Btw 之前blocked 咗你

為周手足討公道
跟繼續區議會選舉, 係無衝突

要立即周手足討公道

一單還一單

停左
睇下停左邊個爆炸先？

喺文匯報落廣告都知咩人

共狗咁多地區樁腳都驚輸

如果爆大獲
中共就有籍口停區議會
連登仔好驚㗎嘛

一齊吹下反風

文匯地址喺邊？

快手啦屌

Good morning sir
Blocked

支持停選 , 令泛民集中精神抗爭